台北4日3夜

如果唔想再去士林 淡水 九十份依啲 有無啲特別啲又值得去既？
見到平溪果到好似唔錯 有無人去過？